所有女人係雞係公廁

完

同你老母一樣

樓主=一隻雞在公廁生的兒子